【過渡期】Android專用：Whatsapp, Facebook, IG apk 無廣告破解

破解版風險自負
大家知而家D Big Tech開始黎料
有好多人應該仲未搣甩鋪癮
有D就焗住要用
所以我比我之前用緊既破解app link比大家
我而家已經冇用FB同IG，但係whatsapp屋企人要用點都要放個app係度

呢D破解係舊版+冇廣告+會cut左Facebook偷睇你電話既background processes
同埋有心理準備係會有bug

Whatsapp:

Instagram:

Facebook （呢個mod係整比人多開，所以FB1,2,3,4都一樣）

不過都係果句，轉得既就好轉啦
呢D破解應該好快收皮

唔駛諗
Facebook一定有偷睇你野
特別係Facebook Messenger

有幾次我用DuckDuckGo app search一個新牌子
最新出既FB messenger一分鐘後即刻出廣告

如果間公司有落fb廣告
佢地個app有integrate到facebook analytics
好簡單就射到廣告俾你

唔好諗得咁複雜

天真
果個新出既產品同我既profile風馬牛不相及
facebook analytics係100%冇可能估到我對果樣野有興趣

點睇都好
Facebook所有app都係成個ecosystem去榨取你所有資訊
先用mod頂當，再減少使用先係上策

用呢啲 app 風險仲高，有後門就仆街

負皮撚樣好想比豬閪伯格奶屎眼？

官方facebook個後門仲大過門常開

我google search 完轉個撚頭Facebook全部同一類廣告

Ios 有呢方面的防禦， 但如果facebook 重課俾蘋果可能又防唔到

覺得呢D mod唔可靠既人
又要用Facebook官方app，完全係自相矛盾

你信Facebook就因為佢地係大公司？
記住Facebook條230係唔需要負任何法律責任，佢地鐘意做乜就做乜

ios唔清楚，apple可能頂到一陣

剩係香港區facebook就已經信唔過

有冇用 uBlock Origin

用緊Friendly
唔洗經FB官方app登入FB
使用上同官方app冇咩分別

不如用 frost for facebook